假如今年沒聖誕

聖誕是什麼？ 聖誕是假期？聖誕是大個西方大叔生日？算吧。不如大家醒吓la，南北極d 冰溶得七七八八,人類繼續假減碳!痴撚線!